黃之鋒申請離港演說被拒

香港眾志多名成員今年3月15日在政府總部抗議修訂《逃犯條例》，其間有人進入東翼大堂靜坐，香港眾志主席林朗彥涉襲擊保安，被控普通襲擊。另外，6月21日示威者包圍政府總部，林朗彥、秘書長黃之鋒及成員周庭早前被控煽惑他人參與未經批准的集結。兩案今日（8日）在東區裁判法院提堂，均毋須答辯，押後再訊。其中黃之鋒申請離港往歐洲演說，裁判官稱「不太重要」而拒絕。

林朗彥（25歲）被控普通襲擊，控罪指稱他於今年3月15日在政總東翼地下公眾入口大堂襲擊男子梁柄森。林朗彥於開庭前表示，政總大堂是向公眾開放，惟當日保安人員以暴力手法把他們抬走。林朗彥說，控罪指稱他推跌該保安人員是顛倒是非，會在庭上據理力爭。

另外，黃之鋒（22歲）、林朗彥（25歲）及周庭（22歲）同被控一項煽惑他人明知而參與未經批准集結，指3人在今年6月21日，在金鐘夏慤道非法煽惑在場人士在無合法權限或辯解下參與非法集結。

黃之鋒另被控一項組織未經批准集結，指稱他於上述日子在香港警察總部正門外，組織未經批准的集結。黃之鋒及周庭另同被控一項明知而參與未經批准集結，指稱兩人在上述日子，在香港警察總部正門外在無合法權限或辯解下，明知而參與或繼續參與未經批准集結。

黃之鋒原不准離港，辯方今呈上行程及文件，稱黃之鋒將於11月27日至12月14日前往歐洲多國國會和組織，包括意大利等演說，申請離港。惟主任裁判官錢禮指離港原因「不太重要」而拒絕。黃之鋒在庭外表示，對於不准離港表示遺憾，將會向高等法院再度申請。

兩案押後至12月19日再訊，予控方索取法律意見。3人以原有條件保釋，須守宵禁令及不得離港。

變相軟禁

法治未死
有險可守

唔太重要？？？

個裁判官係咪想入人權法案名單之中？

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

google下個官
原來係咁

做乜個個排住隊on list?

gphone又可以做野了

講哂啦, 重唔重要又係個官認為

中共落order, 唔想 Gphone 打國際牌

今年都過唔到

我睇到 個反應都係一樣
唔重要? 香港有邊個走過去 人地會show你

又係錢禮
香港來來去去都係得果幾件法官？

依個世界有互聯網

習維尼唔高興

Gphone = 被拒師

屌你控方都唔反對 都拒絕
玩野咩

用Skype囉

學者狠批港人盲目崇拜法庭 猶如宗教

飯聞仲走去同英國法官講香港法治仲未崩壞

係香港都有軟禁

法治已死

控方唔反對但係個官唔批

岀唔到國就講唔到咩
咁要block埋gphone上網先得喎

美國已經出賣左香港 咪再講咩法案 DKLMMMM

挑

依加既世界你唔俾佢親身去講
咪搞網上演說羅

咁樣仲衰.....

重唔重要唔係法官定。想去邊有人身自由。
呀法官只需要睇外遊對審判有無影嚮。

咁簡單嘅道理，法治社會？我呸

gphone周庭都仲係得22

不太重要？佢憑咩講呢句說話？

梁家傑：「香港人仲撐緊，法治仲未死，吊緊鹽水」

同外國人講，我黎唔到啦，法庭唔比。
外國人問點解?法庭話你地唔太重要唔比我黎

過唔到啦喎，驚咩？

手足只係condom，議席最重要。

阻到gphone網上視像演說咩？

最緊要放佢地入list

被拒師又出招

唔太重要邊個決定?
香港人決定?

唔重要
咁似藍屍唔關我事logic

Block撚左好耐

你有錢都無用一早落地獄無得洗

三權分立

咁就廢左個a/c呃維穩費都唔好咁明顯啦

新職業解鎖：分化屍

泛民真係軟弱到
食左軟骨散咁

唔出咪網上直播

Skype囉屌

錢禮

不太重要?
演說重唔重要係你決定嫁咩?

over my dead body dead左未

有險可守

又助攻

屌佢老母好想on list?

律師講法治已死的話佢自己都冇得撈

而家係咪要上網打fifa？
都係世界盃

又係錢禮

不太重要？
你憑咩咁講
憑你係官呀 對市民不知幾重要

官個名？

又升 lv 做被禁師

梁家傑唔係話法治未崩壞架咩

推

全香港人都會借網俾佢

法治？我呸

不太重要，但上至終院下至暫萎裁判官，有邊個去過對多國國會演說？

over my dead body

其實點決定一單案邊個法官審

楊岳橋個DEAD BODY變咗WALKING DEAD

司法笑話

Good job. 被捕師 又可以同全世界打小報告

今時今日唔比出境，實際作用只係俾多篇文章國際社會點會去睇香港政府現況

一係就出埋禁制令唔俾gphone用skype
如果唔係你唔俾佢出境都冇得點

上訴啦 依啲低級紅官做野係咁不太重要都講得出

官: 係唔比呀吹咩
控方: 你死你嘅事 唔好拖埋我上制裁名單

Hi一毛 認得你
支爆啦無維穩費

上次又批
今次又唔批

咁都唔重要 點先重要?

奶共臭官

有險可守喎

好野，歐美見到佢出唔到去係活生生既證明

cls 紅官

泛民話未死喎

9官

大排conference tools
夠薑支那就禁網

Video conf

Push

曱甴：世界盃吖嗱，懲教盃就有

啲法官藍撚到

香港仲有法治

地區，世界盃都唔比踢

Gphone

香港法治笑死人

裁判官錢禮
又係呢隻
明曬
法治?
我屌你老母啦

被軟禁師

咁咪重好，到時擺張空櫈，勝過千言萬語

法治而死，司法制度不公義

所嘅法律
只係用嚟打壓嘅工具

呢個個游說力+10

軟禁! 軟禁! 軟禁! 軟禁!

今日排晒D釘官出黎

不太重要

做live搞掂

唔俾Gphone走了

呢啲官就真係說三道四

錢禮
制裁名單加埋佢

起曬d垃圾支那官底唔該
當佢地狗咁處理最好
仲法治

狗官 法治已死

一早滲透晒啲共產黨員

法治已死 狗官當道

呢個岩la

push

外國制裁既理由又多一個

咁都唔批，
同禁錮有咩分別？

香港外交官都軟禁 死字都唔識寫

錢禮住邊區
好想同佢合照

黃之鋒23啦喎

世界盃都無得踢

律政司唔出手
叫紅官全面出手

視像會議

錢禮之前俾佢保釋先俾共狗屌
仲話點解有印度人做法官

而家又到你地屌

預約網絡視像演說

好似話可以玩手段暗乸底操控，所以成日都見到重要案件啲官都係紅底褲

視像? 全球直播??

冇
依家就未上庭狂玩嘢
隨時可以叫佢返去協助調查48小時

我地都要出國啊

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

係邊個紅官

非法集結唔比保釋?

藍到仆街法官 ! 唔太重要你決定咩 ? 你有資格去外國演講咩 !

劉曉波空凳

唔比走了

CLS

網上演說有無得諗啊gphone

嘩 出境都唔比 炒大佢啦！

不如香港人出返封信同英國佬講好過
泛民次次都唔到肉
法治未崩壞？睇下啲case點樣審點樣判先啦

入人地個領事館視像都得

每日見到d官9判真係好想死
要改革法制仲難過有真普選
佢地9判都無後果 仲要繼續被吹捧到好神聖好偉大
連黃絲都只係覺得個官衰 而唔認係制度問題

我都知有互聯網，但而家係唔比離港唔合理嘛，點解要就佢用互聯網？

早兩個星期先俾燈仔讚，再早多2個星期就屌

快樂球迷

刻不容緩

派架F22黎接佢過去咪得，唔駛任何人批准啦

咁就唔好DQ佢區選啦on9

唔同

去演講事小

演講完去後台同d 議員會面先係重點

排timetable

Push 可以視像演講？

不太重要
我屌你老母，你份工都不太重要

鞭屍

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

有險可守 over my dead body

死狗官闔家剷

點為止重要 又係係到鳩up個人感受當法治

年度最佳笑話

本身可以用區議員身份限住佢，DQ左佢依家去邊都得

因為一早打算成個區議會選舉都會取消，而家同立蒙面法既情況差唔多
不斷放風，之後就取消佢

西方點睇香港法院

有冇得live

我諗依個都係gphone既被動技黎
btw邊個話香港法治未死得吊緊鹽水？瞓左無睇

歐洲多國國會和組織喎
啊裁判官狗眼看人低啊喂！！

難聽過粗口

躝啦屌你老母失敗撚

律政司偏幫黑警，藍絲隱藏名字，主任裁判官錢禮庭上批評，這並非慣常做法：「他們是警務人員，你認為這樣的理據足夠？」

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實呢, 而家世界好先進的. 有一樣嘢叫"視像會議".

離港演說申請明顯又係一個陷阱. 應該話Gphone本身已經變成一個陷阱.

BTW, 真係好多官想親身體驗一下美帝全球制裁的威力

拍片上youtube ?
開始youtuber 生涯？